====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: PERSPECTIVES DE DÉVELOPPEMENT DES métropoles d ' équilibre ET LEUR INSERTION DANS LA TRAME DES GRANDES LIAISONS PRIMAIRES
Entity Name (Type) :: GRANDES LIAISONS PRIMAIRES (ORG)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
PERSPECTIVES DE DÉVELOPPEMENT DES (ORG)
LEUR INSERTION (ORG)
LA TRAME (ORG)
GRANDES LIAISONS PRIMAIRES (ORG)
Total entitiy counts: 4

